香港人會係一月八日至十一日要靜靜雞

講緊的係文宣連儂日，香港都會靜靜雞地做文宣
注意，任何現實文宣行動都有風險，請大家注意安全，如果不能接受最壞代價建議閣下轉做其他戰線

#8-11Jan #全港 #文宣連儂日
【全民文宣連儂日】
日期 : 1月8-11日 (五至一)
時間 & 地點 : 任何
備註 : 請注意現場環境安全
Source :

其他手足之前一直做

一般文具舖都有!

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

做法

1.買一疊A4 size label
2.自己有影印機就去自己印／無就去＂黃＂or 信得過的文具店印
3.片地開花，自己區自己救

去邊到搵文宣貼？介紹幾個比你地

#8-11Feb #黃色經濟圈 #和你宵
《港嘢2.0 之 撐”喜”香港》
日期：2021年2月8-11日 (一至四)
時間：
8-9/2 (年廿七-廿八) :12:00 - 20:00
10-11/2 (年廿九-三十) :15:00 - 00:00
地點： 只供會員參加 , 會員申請連結：
備註 : 檔主申請連結：
Source :

女

P

今日我好慢

推

又槍返

up

範

Push

弓

唔

推你推

十

依排做咩快返

Pish

習習習

金

咦，原來9點

今日遲你7秒喎

廿

火

一

哥

丹

沙

木

注意，其實唔止Twitter，仲有Gab同埋，Reddit 架

嚟日發生咁多事，唔係話大家要去＂送頭＂
但希望大家都努力堅持不同戰線
至小嚟次有外國政要都表示口炮係行唔通，去回覆下都好

國際戰線要人
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間

本日推薦

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab的連登仔用
比埋LINK你地

Twitter新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

利申：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

[url]網址[/url]

會唔會靜得滯架

推

梓

壹

殻

腳制線

你唔想靜都唔得啦係香港

囉

身寸

米青

大家安全始終最緊要
真係不被捕為底線

革亻更

重力

即係其他人慢咗

迷

正解

香港人

科

靜靜雞

push

熱門#3

建議大家咪撚Follow
邵嵐
咁滅絕人性都講得出的話

國際線邵嵐：多謝警察射死暴徒

推下先，屌你老母

🎉

日日做緊！

俾樓主標題呃左
不過支持

G持

其實一d召集應該在黃色經濟圈到搞
對象係d顧客
d黑警，藍既一般都唔會幫趁
就好似月餅革命咁
黃既收到msg就會出黎
殺個措手不及

黃色經濟圈大把鋪仲有貼小型文宣的
不過部份文宣店唔貼得

日日黃店其實都有黑警查，隱形便衣狗最多

呢幾日啲賤種ABC更黑警係咪準備又出動

明

做少少

驚咩呀

催淚

靜靜雞！靜靜雞！

仲有人夠膽出嚟貼咩

哇

求

狼

禾

英

tui

諗

【期待大家 今日遍地開花🏴】
今日開始，記得帶文宣/畫筆出街，裝飾香港靠大家！
有黃店派發文宣貼紙嘅話歡迎報上嚟tg/ig
想投稿相片一樣可以～

【文宣連儂作為長期行動】
啱啱港共正式打響封網第一炮！
到網絡無法再維持溝通抗爭行動嘅時候，實體文宣將會係最原始但可行嘅傳達方式。
尤其現時抗爭運動諸多掣肘，與其綁手綁腳，大範圍張貼文宣係咪應該成為大家抗爭生活嘅一部分？

推呀推

推 咪撚再推啲引戰post

pish

推呢

做正經嘢喇!!!

今日開始